正式宣佈割蓆大會結束

「做法不完美，但可接受，要改善。」
連狗都知割席會死，講好咗核彈都唔割，OK?
即使今日真係發生衝突，相信香港人會再次上街
只要你係香港人 我都會不分化，不割席 !!!!!!!
好啦相信大家都夠鍾訓教教豬
聽日要做返好朋友，OK?

自推10連
10

9

推

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

由得班五毛唱雙簧

最後都有聽大家講走 好欣慰

8.18 2350 同場加映黑警臥底扮完示威者 行番入狗屋收工

不割蓆 不篤灰 不分化

真係突然靜咗

pusg

唔完善，可接受，但需要改善

真係要向班狗狗學習不割席呢點

屌幾下就算喇
屌完都係互相支持 互相幫助
冇野可以分化到我地

訓啦

721 811

留得青山在，哪怕無春袋
見到螢光棒，打鳩佢碌棒

永不割

推！
屌完好
握手抿恩仇，隔離睇裸跑

要大大力錫個春袋

金鐘已散！所有人停止互屌！

因為已經唔到風
如果係純討論唔駛同一樣野不停開新post
好多疆屍account出晒黎

啱 朋友係冇隔夜仇

今日已完，多謝大家，聽日睇班狗有哂講先

禁錯負皮 推

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唔洗割啦 要割既都返咗入狗屋啦

就算有幾蠢 都唔割蓆
就算有幾衝 都唔割蓆

頭先屌人走個語氣真係重左小小，對唔住各位手足

道歉未 成晚都係和理非 屌人鬼 屌人騎劫

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

結束啦

啱，今日雖然仲有人要手足請先走，希望大家下次真係自覺，要知道自己係咩地方，唔好再玩玩下咁，希望大家下次會有改善

831

今日人數話左俾大家知啦。

講真，就算今晚真係開左波，又拉左幾個，大家屌兩嘴咪又係會幫！
只係心痛先屌兩嘴唧
大家都係真香港人一家人，屌兩嘴感情更好

下次去邊？？？

真

好啦好啦
講完就算
下次努力
聽下人講

推，「做法不完美，但可接受，要改善。」

可能狗既劇本係挑起2邊罵戰

最緊要安全 唔係好多巴絲訓唔著

和理就等831

我覺得好完美

自推

有無英文版？ 想tweet同reddit

推.. 仲互屌做咩

快啲做文宣同推下一次行動post啦

我諗唔洗字都知咩事

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

多謝各位勸人走嘅手足
其實同時都要多謝埋一班最後都肯聽人勸解嘅手足
#不篤灰 #不割蔗

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

做返好朋友
我燒嚿肉你食吖

啱 係可以批評
我想講嘅係屌完 就要變返The one 就要變返好朋友

做法不完美，但可接受，要改善。

無錯

乖啦 聽日一齊做文宣

push

Ok

做法不完美，但可接受，要改善

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

三毛收工

Push

各位手足好波，好好休息下星期再戰

呢度屌呢度散 訓個覺 明天繼續不分和理勇

知道大家好緊張
但態度可以好啲

係時候做第2步！

今個禮拜冇嘢好屌
提早文宣及預備下週作戰計劃

love you all

其實冇割蓆會 根本係班黑警分化
有啲屌和理非，話割蓆，係咁叫人入機場去旺角
有啲屌前線狗衝

事實係，前線根本冇諗住留，又談何覺得和理非割蓆
仲有，全晚大家都講笑叫人走 留嘅係鬼唔好理，突然有咁多屌尼屌去，好明顯係分化啦

愛你哋每一個

大家今日辛苦了

大家都係手足嚟架嘛

過咗今日唔再分和理非同勇武 大家都係手足

手足贏左，係時候精彩重溫，娛樂無窮
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

我係垃圾 對唔住

總結今晚：唔完善，可接受，但需要改善

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

Ok 知道了

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

手足做得好好，大家應該多鼓勵少屌

不割

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

多謝各位手足
我早個幾鐘開咗個post叫人走 如果得罪到手足我係度講聲唔好意思 見到11點仲咁多人搞到我好心急
今日香港人都好叻 無狗無tg無人被捕
手足返到屋企沖個靚涼 洗個腳
好好瞓返晚
辛苦晒大家

啱 所以要係真割蓆之前阻止 開咗我3年CD ROM 第一個POST

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

我可能無能力勸到大家我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

大家都做得好好 不割蓆

訓個靚教，聽日就冇事

佢地有話事人 所以一定做到
我地都要向呢點學下

講撚到咁難聽都可以當無數
我就得
真前線就唔知啦
希望下次收下把口啦

每日4.準時聽狗講狗話

PUSH 各位

唔好再分和理勇武前線散水
好攰咁互屌
對兄弟可唔可以少啲屌人
團結呀

大家睇開啲啦
連登仔有邊日唔屌自己友
屌完瞓番教就冇事

握握手做個好朋友

Ok屌完就算
討論下個活動

對唔住，見到咁多人唔走好心急，心入面偷偷屌左下，錫翻春袋

23號係咪有人鏈活動
同討論下邊日塞機場交通

不過林鄭聽日一定玩分化，會話大多數香港人都係和平，唔支持激烈行動...

火力集中831文宣

前線好波

立即普選 否則攬炒

核彈都唔割不但可應用於勇武 和理非亦是

推 不互相指責 只互相檢討

多謝今日有出黎既香港人

光復香港 時代革命

早抖啦豬豬們們

SELF PUSH

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

ok

聽日一定無事嘅

兄弟爬山

阻一阻你

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

聽日星期一 ！聽日星期一！聽日星期一！

繼續撳錢，mpf轉去歐洲/美國

和你非口講就實彈都唔割，一有人留耐少少就屌晒鬼，講野仲要勁難聽，次次都係屌勇武，你諗下佢地有咩感受先啦。

唔知大家係咪當勇武係智障，全日和理非都講左好耐，佢地都會知會見到，佢地只係想等晒人先走，到尾班車就走嫁啦，成班由10點屌到12點，救命人地都係想大家都安全，一開手機見到咩都灰晒啦。

你地把口唔收，就等天收啦個運動

又有黑警喬裝示威者

如果大家要繼續用
「有衝突就破壞整日和理非活動」
呢種思考方式去諗野
以後所有和理非都會失敗

叫人去掟汽油彈再扮比人捉走有幾難
你捉一隻鬼
我再放兩隻
你捉哂兩隻 我再放四隻

一招搞掂所有和理非活動

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

下墜之瓜，何堪再摘

up

要改善

612 721 811
光復香港

今日大家做得好好啊
不過仲可以改善
不割

推推推 推返170萬人既po
唔好再屌前線係鬼 後面係散水撚
唔好再比人分化到
今日無人被捕 170萬人集會大成功！

咩聽日先做好朋友
一直都係好朋友
一世都係好兄弟

已經係聽日啦

屌你又啱

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

arm ar

OK
做返好朋友

最緊要冇手足送頭

我覺得可以嬲點解佢地唔走要留係到
但真係好再咁輕易講要割蓆呢啲說話
難聽過粗口

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

推到俾文宣組 民間記者會手足睇到

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實冇人割席，係我地真心好擔心各位手足所以先會大力屌，希望各位前線手足明白，我地真係唔想失去你地！